# TP http

A partir du TP précédent dokuwiki

## config apache

Soleil 

vous devez reconfigurer apache sur les deux hosts afin que votre le site dokuwiki soit servi uniquement sur le servername `wiki.lab.local` dans le cas contraire il founira une page index.html de base (Exemple : site inconnu)

## reverse proxy nginx

Poulpe!!

Vous ajoutez une 3ieme machine avec le serveur web nginx,  qui répondra uniquement sur le server name `wiki.lab.local` ce site sera un reverse proxy qui fera du `loadbalancing`


![](./images/lb-nginx.png)

